有無阿迷出黎講下今場有無黑牙

廢事一陣隔兩場又話全季無黑過

明黑鳩你，咁點？

有

冇牙屌你老鼠

假阿
割席

咁點啊
屌你老母
答我丫

你落場吹好唔好

tOt

靴尼拉無紅黑唔黑？ 伊巴offside 追平利物浦黑唔黑？

梅斯達飛比人踢跌都無12碼 根本今場兩邊都有誤判

狗唔出黎吠

史篤城兩球手球無吹你唔撚柒閪講嘅
屌你老母閪

姐係冇黑

阿狗黑撚完仲有面集體上水打飛機圍威喂果下好野

踢到頭 無黑

阿仙奴一定唔係黑 係誤判

其實h21邊球

有兩個好撚黑 一個叫伊禾比一個叫韋碧黑

咩呀係串你黑柴吹呀

同獌開緊戰，唔好搞事